係咪真係有男仔完全唔會關心/氹人

好似叫一下先踢一腳咁
但平時唔會關心你
同佢講牙痛 佢淨係會話：去睇牙醫啦
唔舒服唔會問候 或者唔會問你好返未
平時已經好少傾計 佢份工好忙
幾乎除咗早晨 早抖
我叫佢做嘢加油之外 都無咩溝通
有咩事 唔舒服 想佢氹兩句都好難
可以點算

可能係個男仔唔知你想要啲咩姐

（ema)

Btw 請你氹。

我覺得唔係，只係你令唔到佢想氹你
及早抽身

Btw 可先食早餐 請ig dm.

咁你又喊？On9

有同佢講呀
話都想佢關心
有時佢得閒啲個陣會問佢
點解你都唔關心我嘅
佢：唔係呀

有次同佢食嘢 同佢講胃痛
佢都無咩反應

我: 有衝動

氹你老尾臭系咩西女人 煩到乜咁 乜都要氹 郁啲就扭計發脾氣 扭你老母

水腫排下水

點先算你心目中既氹

想排水嗎你？

See above.

#REALfakebeer

氹既答案係咩？
應該點做？

關咩事，佢唔鍾意你之嘛

我都係咁既人，我始終覺得己所不欲 勿施於人，
我自己咁計，我牙痛胃痛已經痛，屌你仲問長問短煩住晒，我自己會食藥睇醫生架啦，所以變左我唔識「關心」另一半。

Btw 非蠢，有幾個幾好，但我都keep住單身算，等緊一個理性d既另一半。

分手啦咁 可能佢都係無咩所謂

打錯，非毒

換個另一個。

但你又未必鐘意。

On9

鍾意一個人，正常都會噓寒問暖
愛一個人，會寧願痛苦嘅係自己

樓主要認真諗一諗，值唔值得

佢唔係唔識氹
而係想氹果個唔係你姐

如果以呢啲行為來講嘅話佢真係唔夠鍾意你⋯過來人

係。唔知你男朋友咁諗，但我自己都係一個從來唔同人地講祝福說話的人，因為覺得呢d祝福說話特別廢。比如你返工好多嘢做？我同你講句加油，d工作會自動消失？呢d就係所謂的INTP撚
有冇INTP撚一齊圍下爐（3）

intp撚唔係絕對理性，只係經常會以理性作為其中一個思考方式，而且intp t係非常注重別人感受，所以佢地喺做任何社交行為前都會深思，而“理性”就係其中一個intp比較鍾意的思考方式。當佢將心比己，發覺自己根本唔鐘意一d無意義、空泛、對事題冇幫助的祝福，佢亦唔會將一d無意義的支持方式放諸落他人身上。
結果係點？結果就係，intp會畀出一d極度理性的答案，就好似樓主所講：病咗唔會問候你 “有冇事？”
因為對於intp黎講呢句係廢話，所以佢只會叫你”睇醫生“。

不過你男朋友唔一定係intp，所以可能佢真係唔關心你

人地好明顯唔係咁鍾意你

收手啦

搵返同類人都on9
胃痛要人幫手買我會講架啦，屌你係咁問 點呀係咪好痛呀，使唔使叫杯熱水呀，煩鳩住晒，下次痛咪唔講囉咁簡單。
然後換人，大家唔使辛苦

Intp揮手

最型係你啦有心都唔受

自我中心

可能同佢講胃痛嘅時候會問吓有冇事
然後第二日會你問好返啲未

其實就係咁

屌完就唔想理你係咁
如果未屌既 即係佢目前有一個更想屌既人

分手 搵個會咁做的

intp覺得期待呢d“儀式”上的嘢真係好on9

做乜撚
咁講啦，藍絲真心覺得黨好，保險撚真心覺得保險好，sell你你就要受？唔受就係你有問題？
上面intp了解下。

之前有個EX咪就係咁囉

呢啲咪仲撚hea
衰撚過叫你快啲睇醫生

走火入魔

問咩有冇事
你都講左胃痛梗係有事啦？
即係關心係要搵野嚟講？

條仔都估唔到咁都迫唔到條女講分手，佢都等得好辛苦

唔好再浪費時間係佢身上啦…你會發現係唔值得㗎
感情係應該要雙向唔應該因為一個忙字然後你係咁幫佢搵藉口

但有事先會話胃痛，無事又點會痛呢？咁問有咩幫助反而我可能會問你有冇胃藥，無就幫你買

你關心佢佢會覺得好嘔心叫你咪咁肉麻

咁有好多種形式嘅，但係佢問我心目中係點樣
我就覺得其實是但講一兩句問候下已經係

如果真係有心嘅係一定會做到

咁叫你睇醫生咪關心咗囉⋯⋯

牙痛唔睇醫生咁你想點？唔通幫你開藥呀？on9

。。。
駁唔到

正一on9港女

男人麻閪煩

On9幾歲人啊 牙痛唔撚睇牙醫唔通比條撚你含啊？

係
男人不嬲係咁

快啲食藥啦bb豬
唔係胃痛心痛死我啦

係咪要咁

一件可以用一分鐘講完嘅事，女人可以用一個鐘講
問長問短都係女人嘅特性
所以建議你轉做Gay，識男人會較好

你有冇事呀？🥺🥺😭😭😢😢😢
洗唔洗入醫院呀？？？😣😣😣😭😭
我依家幫你打999😫😭😭😫

夠唔夠關心？

屌 麻撚煩
咁胃痛唔撚識買胃藥？

下下拋個問題出黎把撚

Pin

得呀不過難揾囉
要人關心下唔算唔理性啦

所以女人永遠唔著重係解決方法
佢關懷你有佢既方法
唔一定係你要果種

如果你真係唔覺有 咪分手

可能覺得幫唔到手都冇咩好講

又或者佢唔知你講句胃痛係想點，有咩意圖
想我得個知字？想一陣食嘢揀間啲嘢食冇咁重口味嘅餐廳？定想我即刻仆出去買胃藥？
然後又可能會諗，如果真係乂咩事會出聲㗎啦
唔出聲都係想我得個知字啫

你搵次試吓用問佢意見嘅方式問，可能佢會好多嘢答你

唔好分手唔好出嚟害其他人

(大波靚女另計)

多謝意見

牙痛叫你睇牙醫有咩問題
除非條仔係牙醫姐 唔係嘅話佢有咩幫到你
唔通淨係講句 「bb 點啊 好痛啊？」 你就會唔痛咩

最多畀舊冰你

真係唔明畀個解決方法都唔滿意 反而係想要冇用嘅 所謂關心嘅問候 氹

利申 A0

真
氹氹氹
有乜撚好氹呀
係咪要當你5歲女咁
痛唔痛呀？唔痛唔痛，痛飛走呀
咁咩

收到大家嘅意見
知道男人同女人諗嘢唔同
會調整吓自己諗法唔好咁幼稚
多謝大家

即係有時男人老狗好難講得出口呢d野
唔係話唔愛你
只係面子問題

係唔係感情淡左

幫你諗埋解決方法都叫唔關心

珍惜生命，遠離唔愛你的人

大家男人老狗 關心你做乜鳩

係
男仔唔會氹人
仲要理所當然話你玻璃心

咁拍咩拖？

依個感情台黎架, 咩post都唔關你事啦

都唔係「面」咁簡單
而係覺得成件事好撚凍好撚弱智
講完又幫你唔到，不如畀啲實際幫到你嘅suggestion

係你自己講到模棱兩可
既然睇醫生又唔算關心
咁點解叫你有冇事就係關心？
你講得出嚟就一定有事㗎啦
你想人點support？
除咗睇醫生無嘢係實際上幫到你㗎喎
喺度講返其他嘢為自己平反做乜
俾人話兩句咁激動

真

其實你同人講牙痛目的係咩？
佢幫你醫？

定係做埋啲無謂野例如叫你飲多啲熱水咁就叫好？

自動放棄
咁似中學個陣既我
有女同我傾計 隔離校女仔搵我搭順風車都冇理到佢 依家就A0

男人係咁
可能佢背後已經做左好多野
唔好淨係睇表面啦

有啲人係唔中意做啲無實際作用既野
你話痛 解決方法咪去睇醫生囉
佢又唔係醫生點幫你姐
我知你想佢講兩句氹返你
但對佢黎講 講兩句氹返你真係好on9 因為無實際作用

你好撚煩啊屌你老母

氹氹氹，關心你，叫你睇醫生咪關心你囉仲想點啊幫你開藥啊？

次次都係咁，俾個正確答案黎囉！你講完我抄低，下次我咪識做囉！你想要呢d行為渣麻？我咪做你睇囉！大個啦！腳踏實地啦！無我之前你生活都係咁過嫁啦！點解而家成個細路仔要人照顧啊？唔同我牙痛又喊住打俾你啊？come on!!每個人都要照顧自己嫁啦！獨立d得唔得啊

同佢講完m痛
佢同你講佢牙痛
完全唔撚理你
分定唔分

換

男人不惱d野都係自己收埋自己處理好佢，講完件事就會冇左咩，咁不如唔好講廢事影響家人

你係網絡問男女相處，結論一定係男女大不同
呢啲睇人，實際比例唔知啦，但起碼無呢個post咁一面倒 你有呢啲需要嘅可以向男朋友提出

係我已經冇覆你啦，你不停留言話我港女港女港女
然後俾你話完 我想解釋返又唔得

不過算

上面有提過係情感上嘅support 而唔係想要solution
anyway 會調整返自己嘅諗法 唔會再扭呢啲
多謝指教

做野都要講加油最撚憎就係呢d女仔

我咪問你點喺情感想support囉
我依家想學嘢呀

你話我聽咩叫關心你先得嫁？我唔知做咩先代表我關心你啊

煩撚到死！

勁虛偽完全係做個樣

樓豬乖乖 佢哋把口係臭㗎喇

感建分

樓主唔係針對你，但覆你真係好似覆條女咁代入感100000000分平時d心聲就係咁嫁啦你男朋友

只會氹靚女

我覺得要睇佢本身係咩
如果佢本身係木木獨獨嘅 唔識氹人好正常
但如果佢唔係咁嘅人 得出嘅結論係你冇令佢有呢種衝動

搞清楚呢啲叫以己度人

照下你個樣先啦死肥婆

開頭就會氹下
耐咗就會嫌煩
好正常

當佢會關心果陣 你就會嫌佢其他野架啦

有啲女人on9㗎 你唔係跟佢心目中咁做 你就係錯 好自我中心
冇諗過明明正常人係咁相處 想人當佢低能仔又唔出聲 鬼知你有咁嘅辟好咩

其實點解男朋友一定要氹人
你自己唔識照顧自己？

笑死
最好當自己女朋友係弱智咁湊

唔好淨係話做咩唔氹 咁點先叫氹先？ 你牙痛叫你睇牙醫 呢啲都算關心啦 你想佢搵時間陪你睇牙醫咪直接出聲 比啲建議佢 等佢知道點樣先算係氹你 咁下次佢咪識做

可摸耳唔好咁公主病
你牙痛叫你睇牙醫有咩問題？
好正常姐

中學好鍾意氹女仔開心笑 依家冇曬果種動力淨係想屌閪

搵過個啦...

下次識做就變咗：次次都係咁 有冇啲新意架你？

女人覺得男人會知道佢諗咩 未卜先知果種 再一早prepare哂 咁先係愛佢

我覺得樓主你嘅需要好正常

你病佢叫你睇醫生，
係，好似好make sense
但語氣同埋佢有冇另外再做啲咩都係好關鍵

即係好簡單，如果自己屋企人有啲長期病患，
出街嘅時候發作，
大家一般反應都係用好擔心嘅語氣問：「你有冇事呀？使唔使返去休息先」
然後扶下佢，行路就住佢之類

而唔係冷冰冰一句：「睇醫生啦你」（仲要呢啲case d 人大部分根本一路都有睇醫生。睇醫生好多時候幫唔到長病）
然後就繼續若無其事當佢冇病冇痛咁繼續同佢interact

樓主講緊嘅係呢啲好基本嘅關心
你阿媽跌親你都會走去扶下問下佢有冇事啦
而唔係坐喺度冷眼旁觀因為「反正佢自己可以企返起身，佢又唔係急到要入醫院，你想我做啲咩？我咪講句小心啲然後繼續做自己野囉」

不過呢個都係真
好多亞洲男仔習慣收埋曬所有感情
所以喺亞洲嚟講，你係真係會難啲搵到識關心人嘅男仔

我覺得與其話樓主要調整
我絕非其實係要磨合
雙方都要學習
女要學習interpret內斂嘅表達方式
男都要學習多啲主動表達關心同愛意
如果唔係長久落去會好難行
人始終係需要感受到被愛

你哋唔好係咁講事實俾樓主聽
一陣佢要你哋氹返佢就大鑊喇

係，我本人

大家唔好再狙擊樓豬
俾啲時間樓主諗下自己有咩唔港女嘢幫自己平反呀

氹完你你咪又係要去睇牙醫

Bb你好返未？有無食藥呀？有無飲熱水？我買左野比你食？

男係想解決問題

你係想解決情緒

你有無關心過佢工作？佢份工主要做咩？有咩客？同事關係點？

好好同佢傾下，如果佢唔係真心想hea你，佢會改

第一次氹：睇醫生啦
第二次氹：陰公啦食少啲硬野啦
第三次氹：我去讀牙醫幫你睇睇佢啦
第四次氹：屌我又扑爛隻牙同你共患難先

無第五次啦 男朋友已經唔知做乜先算係「氹」到

想問牙痛唔叫你睇牙醫可以點講 學下野

我係INTP但完全唔會咁喎
T係好注重人感受
所以更加唔會淨係識"理性"咁諗問題

好彩女友係會直接講話想要氹 唔洗估估下咁濕鳩

佢以為自己好型...呢啲唔係叫搵「理性另一半」，係搵「頂得住自己咁自我中心嘅另一半」

係鐘意你就會自動氹啦

你話牙痛 M痛
佢覆返句攬下錫返之類有幾難
個個男仔都明女仔係要氹啦
下下講邏輯同解決方法，同機械人拍拖有咩分別

依種大男人只會愈來愈過份，當女人係草，覺得你同佢一齊就預左受冷漠

仲要一時三刻改唔到

講真大把男人識氹人，無謂跟過情感support都比唔到你嘅男人

個個月m痛都俾人冷水車埋黎，咪話唔慘
你仲同佢一齊有排你受

完全同意，我鍾意畀解決方法，唔好同我talkshit

所以點解有男溝女咁勁
以為可收瘋狂氹同flirt女
多少會有人中

冇話淨係理性咁諗，但傾向用理性黎將心比己，因為咁樣intp覺得咁樣先會安全，即使畀人judge都會有理由解釋，情況就好似宜家咁。
但現實中係無人會judge你，直接判你死刑，情況就好似樓主咁覺得男朋友唔夠愛佢

非常蠢

55

乜春
做乜無啦啦要了解你
話你自我中心真係冇講錯

大把啦
我秘書同我講唔明點解有D 男仔用文字CHAT可以講咁多野, 出到黎面對面好似唔識對方咁, 好尷尬

我以前同你差唔多
不過無咁誇
都會問人一句 安慰下
但而家覺得關心人係愛嘅一種表現
你用自己個套 用左係對方身上
所以你係唔識關心另一半

以為係自己post

fd定boy fd

最緊要溝通 但唔係投訴/發牌4

屌 暖男型 你就覺得佢奶西狗
你鐘意個type就一定唔係呢種啦
有乜好怨

唔好好關心自己條女
自然會有人幫你關心

拍拖就係要 男人遷就哂女人???
互氹得唔得

反而有無女仔唔係點關心自己條仔

根本鍾意一個人點會唔識
好多野係知但唔做啫
唔好以為男人好蠢啦

係

牙痛唔睇牙醫咁應該點 ?
叫你上連登開POST問?
定係佢本身係醫療專業 可以比到專業意見比你

唔撚係卦

佐助型毒撚

要男友好似社工咁開解佢

關心都有好多唔同表現方法
完全唔關理性或者solutions事

例如你牙痛 理性嘅人咪會問下你book咗牙醫未 幫你搵牙醫
或者幫你買止痛藥

利申：之前我男友牙痛我都係幫佢book好醫生第二朝可以即刻去睇

好女仔

Agree

假設你病咗，我又唔係醫生，我又唔知啲坊間偏方安唔安全/有無用，除咗叫你睇醫生/飲水/休息外已經無其他確實嘅嘢做到。一係如果你真係想睇醫生嘅，請假陪你睇又無所謂，但啲噓寒問暖嘅嘢其實會覺得係廢話，唔想講，自己病嘅時候都唔會想聽。

所以對你不聞不問 知咩事啦
真係鍾意你關心你 你自己會feel到

牙痛唔係睇牙醫 即係點

佢唔係答咩睇獸醫咪好好

男人角度 比左提議等於關心左

定係差一兩句 講埋 洗唔洗帶你去？

牙痛其實又唔會嚴重到死咁 呢d小事 唔會咁在意

響呢個post會見到有啲男人係真係唔知女人其實淨係想要人氹
可能純粹就係想你攬實, 語氣稍為溫柔少少問陰功喇係咪好痛(或者踢2腳問死得未呀)不如幫你約牙醫陪你睇(其實講已經夠, 做個樣都好)

咁當然女人唔係巨嬰自己有手有腳都識照顧自己, 但呢啲表面功夫都唔做, 仲拍拖做咩呢
你家人, 你寵物唔舒服, 都唔會無視佢.....掛

預左俾人插, 不過我純粹表達下女性角度嘅感想

樓主多啲溝通啦, 有咩想佢做嘅就直接講出黎
唔好要佢估, 萬一佢蠢/佢太忙/佢覺得要估好煩, 唔開心嘅都係你受

現實應該比較多
女性唔關心男人
男方又當女人公主咁服侍

想知呢d情況下女人究竟想聽d咩

呢個問題會引致一個核心問題

究竟除左屌閪之外 男人點解要女人

明明大家都係人 女人日日都會呢到痛邊到痛 男人真係唔會 我每日如常 但女人真係秒秒鐘都會有問題

好正

調轉都有架, 女仔俾男仔呼呼喝喝, 呼之則來,揮之則去
好似撞左邪咁樣
不過一個願打一個願捱就冇野講啦

做個樣都好？
做多幾次你又會出黎扭 話次次都得個講字啦

如果你係因為呢d門面野而去judge拍唔拍拖
個男仔都幾慘 因為總係會有野做漏/miss 左
到時就會好大壓力

我男朋友把口都係咁
但如果我唔舒服去睇醫生, 佢會陪我去, 如果屋企無飯食, 佢會學煮俾我食, 如果我有解決唔到的事, 佢會不停提出唔同方案俾我去試
有D人把口唔叻, 但個心係愛你
有D人得把口, 有事上來第一個走

個男仔係咪男朋友先

咁似我個ex嘅

樓主pin呢個好過

So far最中cm
有時次數都會令關心個熱度降溫

依個post樓主有講過自己唔氹男朋友？

"做多幾次會出黎扭"<- 呢個就會係女仔無理取鬧左喇,抵diu嘅, 到時車巴佢
因為樓主個情況好似直情溝通都好不足咁

如果連呢啲野都唔做, 你覺得個女仔可以從咩途徑得知你愛佢

"總係有野做漏而大壓力"<- 咁講啦, 拍拖唔係番工, 雙方對對方有咩要求, 咪拎出黎講囉 (假設雙方都係成熟/理性嘅)
都唔係話有個checklist要拎出黎tick邊樣做得足, 做漏就收warning

去到拍拖都大壓力嘅話個關係真係好唔健康
總之好似家人咁樣相處我覺得就最理想

㑹唔會係你成日都要人氹你男友氹到攰唔想再氹咋

我男朋友連『去睇牙醫啦』都唔會講
淨係講完自己想講啲野就收線

點撚同
跌親咁真係唔知佢有無事, 咪會問佢有無事囉
你都講左係胃痛, 我做咩仲要問你

分分鐘會變成咁:
: 我胃痛丫
: 你有無事
: 我都話胃痛囉, 你都唔聽人講野

我個case 係我有嘗試關心佢
但係好地地傾傾下又可以冇心情
我自己日日都唔開心
我見佢咁我都唔想向佢呻

見到人地病左咪叫人睇醫生好正常 咁先實際解決到問題 講埋咩你點呀有無事真係廢話晒9氣 大佬 見到你病左你點無事 完全解決唔到問題

認真覆你

你地拍拖幾耐？男仔熱戀過後又冇乜新意就會咁

唔係話唔鍾意你 或者 鍾意咗其他人

只不過你係佢心入面嗰排名低咗

可能佢會將其他野優先過你 所以咪少d主動關心你

唔唸起你 又點會關心你呢

但佢都係鍾意你嘅

不如你多d主動撩下佢 或者見多d面

唔一定要佢做主動嘅 你都可以主動㗎嘛

咁自自然然就溝通多咗 咪會關心你多d

分手啦
我都差唔多
不過角色調轉

乜撚野咁氹你示範下

所以咪話搵返接受倒既同類人，上面d傻鳩係咁綁架我，要我「關心」人，否則就係我有問題

無既, 條女話凍你咪攬下佢囉
佢話M痛, 你咪買下朱古力, 接下放工囉
佢咁大個人，你估佢自己唔識點做?
佢想你氹下姐
成世人流流長都係你氹下佢, 佢氹下你嫁啦

又唔可以咁講
我一直都會氹
只係佢d反應令我好攰
本身已經日日都唔開心

不能同意更多 有時真係覺得好煩 我自己平時都好撚多野煩仲要花時間同你睇下你啲問題再tum下你 不如大家好好花時間各自解決下大家嘅問題

呢個世界有種職業係鴨鴨.

好多好似你咁既女人, 會幫襯鴨鴨

我都係唔會哄人 因為哄真係好撚on9 真係病直接帶你睇醫生啦 哄真係曬氣 扮咩撚野姐屌 哄喎

真係好睇人既...有D男仔真係咁樣

你想人地有咩反應

其實氹女朋友唔難
不過當自己唔開心
而對方都冇關心自己
先係最難受
我身邊根本冇人可以畀我訴苦

你咁講又好似係

愛佢就會覺得服侍都無咩野
畢竟想佢開開心心
利申對方都少關心自己

幾十歲人仲要人當bb咁呵
第時生小朋友應該會同bb鬥喊
咪話唔陰公

好麻煩 你牙痛唔去睇牙醫jm9姐

行動派好值得欣賞

不過做唔啱都係會被diu

你比較返佢初初追你果陣係咪都係咁就會有答案
如果一齊之前佢都係咁咁佢個格真係咁，一齊得assumed你接受佢係咁
但如果唔係，就唔好呃自己佢就係冇以前/冇你鍾意佢咁鍾意了，你可以嘗試溝通但老實講feel嘅嘢淡咗好難會重燃，女人要信多啲直覺

呢個情況你可以做:
1. 攬住佢 哎呀陰功豬喇BB好痛痛呀 (ps.咁死得未呀)
2. 俾藥加杯暖水
3. 陪住佢 (ps.放置)

佢呻出聲其實只係發泄唔舒服嘅情緒, "你都唔聽人講野" 可以理解為bullshit, 唔係指責你嘅意思, 純粹份人扭擰

你有冇覺得你錯重點
唔氹你唔係重點 「平時已經好少傾計」「我叫佢做嘢加油之外 都無咩溝通」呢2個先係重點
拍拖拍到冇交流 拍黎做乜鳩 養隻貓狗都多互動過你條仔

oh, 呢位係識做的巴打

我以為自己個ex 開post
dllm 日日都有事要我氹
最撚慘係我唔係同佢同居
無得日日見
講真我覺得最好氹人既方式係
係伴侶隔離陪住佢，攬住佢
但因為唔係一齊住既關係唔會成日做到

咁好多時候都用Whatsapp, 打電話呢d 方式
我有好似上面紅字會員咁樣講去氹佢
"有無事吖～～🥺 錫返"
用呢句既話佢會屌鳩我hea

用返樓主牙痛做例子
"我同你一齊去睇醫生啦～"
佢會話我唔氹佢

咁我會話我都唔係你隔離
(次次要氹佢既時間係深夜）
佢自己因為失眠問題我次次都陪到佢3,4 點
咁只能傾住電話等佢瞓著我先收線

總之就同上面個既野一樣
女人唔需要任何實質有用既建議
只係需要一時三刻既問候同關心
姐係嗲你，用一個弱小既身份去依賴你

日子耐左，男人耐性都會低
上面有位巴打好到位
做晒所有個女仔要既野之後
男仔就好快唔知點樣先叫做氹到條女

然後條女就發脾氣，扭計
生理期再躁底d, 再扭計
男仔會覺得好攰，無咩動力再氹條女
條女又會話你成日冷處理，冷暴力
但女方何妨唔係比緊一種精神節磨對方

成日冇mood呢樣真係會好攰

收皮啦 d女仔咪又係咁
要人關心自己但又唔關心人

啱呀最需要你果時又唔關心咁拍拖嚟做乜
有啲人就係善意謊言都唔肯講，表面關心都唔做
然後就話女人好麻煩 而家唔係要你擺低手頭上嘅嘢揸飛機嚟送我入院，得閒tg一句「你有冇事呀？好啲未？」已經係最佳良藥
即係你返工連表面功夫都唔識扮俾老闆睇，早晨又唔講，跟住就話老闆好難湊

啱，大家都係圍爐啫

我叫佢做嘢加油之外 都無咩溝通

秒
不過係你秒自己

要氹係好事，證明你需要佢
我就係唔需要氹嘅女
平時有咩情緒都可以自我調整
好少發人脾氣，扭計要男人氹
而加拍拍下拖，發現我對男友嘅精神需求係好低
其實單身都冇問題

希望樓主係嬲緊既同時
諗下自己如果係男仔你會唔會有咁多耐性同心機去成日氹人，同時唔知點先叫做氹到，氹完，氹得掂。

+1 我都覺要及早抽身
費時繼續害個男仔

咁又唔可以用呢啲小病小痛去界定
個男仔係咪鍾定唔鍾意嘅

我夠膽講好多香港男仔
都可能好似樓主男朋友咁反應
但係有一日當你生cancer
半身不遂之類見真章時
一樣會赴湯蹈火咁照顧對方

食粒藥就好得返嘅病
唔值得攞嚟做法碼

呢D係女仔, 唔係女人
女仔想你眼大大淚水汪汪好似覺得佢好慘好可憐咁去問佢
"點丫, 係未好痛丫, 呢幾日唔好食硬野啦"
最好一路講一路摸佢個頭/面, 就好似呵小動物/呵BB咁
佢地未必係要你幫手解決問題, 可以只係想好似韓劇咁去呵佢

咁人人性格唔同，唔氹唔代表唔愛你。只係思考方式傾向係解決問題果邊，而唔係情感支援，咁唔代表個男仔係大男人，當女人係草。
有咩需要咪直接講出黎，例如想要請假陪你，咁咪講出黎，相信愛你嘅都會請。對住哩類人，最好就直接講出黎，唔好係到兜圈。
話咩我病左吖，只會得到咁你病咪去睇醫生嘅回應。
如果真係想享受曖昧，想浪漫，甜言蜜語嘅，建議就分手搵個個更適合。
但當你搵到個咁嘅人時，又有另一d 缺點出左黎la, 例如可能唔上進吖，周圍flirt吖，講野唔認真之類。都係睇下你想追求d 咩多。

樓主是臭雞

你呢d人真係麻撚煩
胃痛咪睇醫生 買藥
你撻一句出黎想expect d咩response

講得啱啊巴打 本人打算成立一個仇視女權組織 有無興趣？

你講嗰啲都係真有用嘅野

女仔想要男仔花時間氹。但女仔自己又唔夠理性係凡事上幫助唔到男仔，咁女仔可以比到d 咩男仔？
要一個理性嘅男人改變自己去氹女仔，咁點解女仔唔可以改變自己理性少少 唔好咩都要人氹？

其實一般女仔思想都係咁幼稚, 成日FF電視劇情節, 覺得男主角應該講咩做咩
要經歷下先會變成熟女人

你覺得無用咪買個袋囉
你條女每個月M痛要人氹, 你咪每個月買個袋囉
記住結埋婚唔好放出黎害人
咁撚物質既女都係你自己揀, 大把女唔係咁

「理性另一半」
拍拖談情唔係一個感情交流咩？
點樣絕對理性地感性
除非佢覺得拍拖就係兩個人一個名義上既合作關係
用理性呢個term去綁架人係感情中對「關心」既期望
好自私
唔係對與錯嘅問題
好大可能呢種人係利益行先自我中心既人
覺得自己可以handle到自己情緒
所以就自我中心地要求另一半都一樣
只要對方期望少少既關心 就係 唔理性

講都冇錯!!!!!!!

你並不是唯一

閱讀理解零分？人講緊你嘅例子都係做緊啲有實際作用嘅嘢

樓主想要嘅係用把口氹，BB邊度唔舒服，BB好啲未😭

所以先話要比較事前事後咪公道又易睇
追人之前做到問候三餐，追到手之後唔做咁就唔係唔識做，而係唔做
追人之前都唔做咁就可能係真心唔識，女方一齊得預咗唔會氹/幫人教仔，冇得事後話人做咩唔氹你

只係佢唔夠愛你

因為你對於佢嚟講有冇都一樣

牙痛唔叫你去睇牙醫唔通叫你睇獸醫咩? 定係應該即時工都唔返去陪你入急症室呀?

男人咁憎韓劇同MK Woody Allen就係因為成日拍埋哂D超脫現實既情節橋段同對白黎荼毒女人 當然 都要女人夠反智先會睇成理所當然既

兩個成年人一齊唔係為左互相提升自己咩
自己有問題唔去解決淨係盲目追求d無謂野
氹唔係問題係人都有無力位想人關心下
但唔撚係乜鳩都要人氹囉
食飯跌左舊魚又要氹
杯水唔夠凍又要人氹
流蚊飯又要人氹
好啦氹左又話he’s又話唔關心又話要你黎做咩
真係睇字都覺得攰

成日問人知唔知女人想要d乜?
咁你知唔知男人想要d乜？
你放工想人氹
但對方只係想收工見到你可以開開心心
忘記返工既壓力咋
而唔係放工之後又再返工囉

樓主覆兩句先啦

女人冇個正常

有冇諗過係你問題
問一句 佢support過佢啲咩先
你覺得你有support 會唔會佢唔覺得有呢

拍拖黎講我覺得關心真係相處嘅bonus
我覺得拍拖係為左精神上嘅契合／開心
講真我冇你果陣咪又係自己好地地咁過
點解一拍左就要人關心我

你好煩。。。不如分手？😅😅

屌你老母牙痛唔睇牙醫仲可以點呀

呢啲男人做撚爛市

女人真係煩撚過閪
一早放棄溝女
有時間打下機好撚過

一個男人再忙 都係會抽到時間同你傾
唔理你原因因為你三句唔埋 兩個就發癲
講乜錯乜既情況下 唔撚應你 hea你先係唯一岀路

第一次見呢樣野我唸我都係

大家都識為人著想
拍拖就唔會咁辛苦啦

但如果雞毛蒜皮咁小事，都要唔開心
咁即係對方情商低，唔夠成熟
依d女還返俾佢父母氹啦
仲湊女？傻的嗎

如果可以花時間聽男仔訴苦已經好足夠
我都想我條女肯聽我呻

最撚憎呢啲

咩事

連牛巴打可以追返個post 了

失已復得感覺很好

真係唔識喎

而*

唔知點解有人負評你
明明你講中咗

T注重感受？
你係咪搞錯咗啲咩
T對面嗰個係F,解feeling

唔係喎
我老公就係唔會口頭氹嗰啲
佢知我唔舒服會做晒啲家務佢
我想食乜都頒到畀我食
大肚佢驚我腰骨痛就即刻買張recliner chair畀我

反而我好唔鍾意嗰啲得把口話氹嘅男人
呢類男人好多都諗嘢成個女人咁好麻煩

樓主仲留唔留言我幫你爭取返解封呀睇下我幾關心你

點解又睇得番

一句講晒
你同佢唔夾

當然你無問題
只不過樓主出到聲要男朋友關心
就唔係你所講 有病痛唔想人煩住晒 自己會解決
同埋有時唔好驚麻煩到人 畀機會人關心都係愛嘅一種表現
純粹個人意見

樓主幾歲

又出返

其實我覺得叫人睇醫生都好廢
我自己都知要去睇
寧願你care 我感受好過

我覺得啦
女人好多assume晒男人一定識點樣去關心人
但其實好多男人都唔識
如果有心協調嘅可以搵個機會，講清楚下次有病痛會期望對方咩反應，eg過去攬下，send個emoji, whatever
不過有啲女人唔係咁諗嘢，佢會覺得：要我講到出口教埋點做咁有咩意思！！
咁呢啲女人就算啦，因為佢地想個男人係佢地肚入面條蟲，今日唔鍾意呢樣，他日結完婚都大把嘢煩日日玩猜啞謎
一係到最後佢地會以為自己搵到個好合心水，但其實係花心大蘿蔔
因為一個男人咁識氹人，9成9都係本身好有經驗同埋好鍾意取悅女性所以先呢方面咁叻

本主題之樓主已被偵測到使用分身帳號，由於本主題尚在討論中，因此將會暫時保留本主題以保留會員討論空間。

#1 見到，連登有新功能

嘥鳩氣

咁on9
如果唔畀分身係咪應該個app lock死一個acc?

SO FUCKING TRUE

得到可靠消息 樓主係連尼住條女

講真，我明有好多女小事大事都要人氹
但都有仔係連啲大事做錯都唔會解釋一句/氹一兩句
永遠就要要條女好似狗咁搖尾返返去

咁嘅情況我仲算唔算係害個男仔?

姐係人地寵物都會俾人摸摸頭，我連寵物都不如

如果連狗真係有心唔俾用分身就一早搞咗啲五毛啦

咁你做咩仲一齊

女人真係好撚麻煩跟住唔氹就好似樓豬咁
：你都唔氹我嘅

唔關心你咁你一開始又同佢一齊?

有時對住條女真係覺得佢想我當佢係弱智仔咁湊
好難頂下

莫講話拍拖啦
有啲人做朋友，不論男女，都好似唔會關心人咁

做咗啲咩先

我想講，唔係剩係要求條仔咁，有啲女要求朋友都係咁對佢
日9日呻埋晒啲無謂嘢，要你聽晒，仲要畀(啱佢心水)嘅反應，唔啱聽就話：咁你講句氹下我都得掛
幾十歲人都仲係咁，完全冇諗過自己有責任處理好情緒，當個個人都係情緒垃圾筒

點做到有呢個提示？

本主題之樓主已被偵測到使用分身帳號，由於本主題尚在討論中，因此將會暫時保留本主題以保留會員討論空間。

依家我反而對樓主手持幾多個acc有興趣啲

呢個係admin版嘅pin

試下用唔同acc開同一個post?

就算真係咁講左，到時你咪又話佢隨口問2句就算，次次都係咁問，然後話佢hea唔關心
d所謂關心，氹根本係永遠滿足唔到

我覺得有好多人好似係將對以往/宜家嘅女朋友嘅情緒發洩咗喺樓主上。

其實樓主只係講出自己嘅需要 呢件事根本冇對與錯 唔明點解你哋要係咁屌佢 有呢一種需要唔代表係港女

我覺得好多時都係講有冇同理心 會唔會以己度人 掉轉如果係男方胃痛 女方知道男方想要解決方法 咁女方咪唔會用自己覺得啱嗰種方法去關心男方

同樣地男方要知道對方需要啲咩 而唔係用自己嗰種方法去關心對方

上面啲留言都有講過 女方要學習下男方比較收斂嘅關心 男方就要學習下對方需要啲咩 所以而家係拍拖兩個人相處而唔係一個人 分手都解決唔到問題 只係逃避左磨合兩個人嘅相處

一個人理性冇對錯之分 但係講緊你理性去諗你眼前嘅嘢嘅時候 你又識唔識感性諗埋對方

所以感性都無對錯 感性唔代表唔成熟嘅 只係大家表達嘅方式 同埋人都有軟弱嘅時候 男方堅強唔通就預設對方同樣地堅強？

樓主而家面對呢個情況其實你可以睇吓關於逃避型依戀嘅資料，希望幫到樓主。

咁大個人睇牙醫都要人幫手book

你估個女仔唔識自己book咩
唔通個女仔真係因為你成功book到而開心
個女仔開心個位係你為佢做咗一啲嘢嘅用心
而唔係真係表面個Action

如果喺啲無謂嘢都做下樣女仔就覺得好sweet 嘅話，咁都好易俾狗公呃下喎。

有需要嘅時候，真係會幫你，咁先算係關心。你唔舒服就請假帶你睇醫生，你腹瀉會留意幫你補充水份，你因病而唔食得嘅嘢會幫你留意，甚至幫你煮，你真心心情低落嘅時候會陪你，你需要個人空間嘅時候會俾你。

每個人家庭背景唔同，家庭相處方式都唔同，所以對於雙方嘅期望都唔同。溝通係重要，溝通完夾唔到就可以分手同問自己點解咁遲先知唔夾。

因為唔少女性係要你當兵咁關心佢。

本主題之樓主已被偵測到使用分身帳號。

終於見到個將心比心既留言

[突發] 無咗男仔唔識氹人個post

狗公呃人之前可能要過到港女果個好撚高嘅要求先: 非 窮/矮/肥/柒/毒
而咁高質嘅狗公呃人就唔叫呃了

離左題添, 你嘅comment我好同意呀

高質留言, 留名學野

係條女幫個仔book 呀

自己book到, 點解唔自己book?點解要同人講，然後等人幫你book? 你唔自己book, 即係你自己都覺得無必要book la, 咁點解要人地幫你book?
用心就係當一個健全嘅成年人生活不能自理唔識自己諗洗唔洗睇牙醫，唔識自己book 牙醫，最好用心餵埋佢食mum mum

非 窮/矮/肥/柒/毒 其實只係正常人。連登個個一米八 30cm FG 月入 30k+ 不在話下 (講笑咁講）

但啲狗公講完兩句拍幾個月拖中出即飛都應該算係呃

可能男方返工忙
咁女方得閒咪book
呢啲嘢都要計較？

有時啲野你對我好我對你好嘅啫~咁先sweet架嘛

睇嚟應該係

樓主好撚柒
尋晚Kelly鬧得我好岩

咁理想就梗係男方主動問洗唔洗幫手啦
如果個女方特登叫男方幫佢 而自己又唔係唔舒服到book唔到 咁就代表照顧唔到自己啦

男女思考方式天生唔同 你想圍爐取暖 佢想解決問題

通常都係咁 但要睇雙方點樣溝通同埋磨合

忙/病/其他原因而嚴重自己真係做唔到就另計。如果你係完全有能力去自己判斷同執行一件事，但要人替你去做，咁就係要人當你小朋友照顧。

而家女朋友太好
攪到我見到D要送禮物同過時過節要食飯又要哄既女人好撚麻煩

最理想係全職單對單讀心護老院護士

btw 唔明你最後個句

自己又唔係唔舒服到book唔到=自己book 到=照顧唔到自己？

分身on9

咪抽左身唔係做咩叫樓主抽身

咁都好
講真兩個人喺呢啲重要價值觀上唔夾真係好難行落去

因為佢係0仔等人氹

個post出返黎

其實我估好多人唔係真係要另一半幫佢bk醫生
佢只係果下心靈上要D安慰, 基本上用把口氹下就得, 唔駛咩實質行動
就好似失戀想人安慰下咁, 並唔係要你bk心理醫生俾佢

笑死我男朋友真係會講痛痛快快走呢啲on9嘢
不過樓主可能係expect佢男朋友會陪佢去睇醫生
或者傷風感冒攞埋藥上你屋企
M痛帶埋暖貼幫你買埋m巾 煲埋紅棗水嗰種關心

樓主同你一樣，交流少到咁有時候覺得分手更加好
只可以講可能真係唔夾

block

下下依懶另一半會覺得煩，
番工都攰，仲好似要照顧另一半。

唔係話唔得，但要分清楚有啲可以自己獨立處理到，
咁先顯得成熟，去到真係自己做唔到，咪搵一另一半幫手。

關係唔係依賴對方，

而係互相依靠。

係互相扶持

獨立係一件事
但同時學識依靠對方都係一種學問。
因為好多人以為自己獨立就係靠晒自己。

但係你講得好好👍🏻👍🏻👍🏻

係，好大學問

咩係：
依偎
依靠
依賴

好多人界線錯晒。

留名

其實呢D咪女仔想要嘅emotional support 囉
黎左廿幾三十年M 點會唔知點樣處理M痛
都係想對方係咁易氹幾句 證明自己仲有人關心

連仔
討論完喇

可以ban返

黎左廿幾年M 點解仲要人關心
點解唔學習關心人？

識處理就唔會廿幾年m都m痛啦
講真又唔睇醫生check下係咪咩事
照樣食雪糕飲凍嘢，洗完頭唔吹頭，唔做運動
想唔痛都難

你生得靚少少咪有人關心

唔關心你姐

第一次見